柒出國際 一個城市的首長無理據地否定世界三大評級機構的評級

Fitch Ratings Inc. is one of the "Big Three credit rating agencies" by wiki

你憑咩呀林奠 收皮啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

真係見佢嘅回應笑大人個口